#WESTERNISATION - COUNTRY_STATUS

defined_text = { 
	name = get_w_pru_country_status
	
	text = { 
		trigger = {
            PRU = {
                exists = yes
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 30
				}
            }
        }
		localization_key = aotsm_w_country_exists_status_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			PRU = {
                exists = no
            }
        }
		localization_key = aotsm_w_country_not_exists_status_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			PRU = {
                exists = yes
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value > 29
				}
            }
        }
		localization_key = aotsm_w_country_intrested_in_us_status_lk
	}
	
	
	text = { 
		trigger = { #продумать логику
			#PRU = {
            #   exists = yes
            #}
            always = no
        }
		localization_key = aotsm_w_country_protection_on_us_status_lk
	}
	
}

defined_text = { 
	name = get_w_frr_country_status
	
	text = { 
		trigger = {
			FRR = {
                exists = yes
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 30
				}
            }
        }
		localization_key = aotsm_w_country_exists_status_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			FRR = {
                exists = no
            }
        }
		localization_key = aotsm_w_country_not_exists_status_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			FRR = {
                exists = yes
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value > 29
				}
            }
        }
		localization_key = aotsm_w_country_intrested_in_us_status_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = { #продумать логику
			#FRR = {
            #   exists = yes
            #}
            always = no
        }
		localization_key = aotsm_w_country_protection_on_us_status_lk
	}
	
}

defined_text = { 
	name = get_w_cbi_country_status
	
	text = { 
		trigger = {
			CBI = {
                exists = yes
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 30
				}
            }
        }
		localization_key = aotsm_w_country_exists_status_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			CBI = {
                exists = no
            }
        }
		localization_key = aotsm_w_country_not_exists_status_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			CBI = {
                exists = yes
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value > 29
				}
            }
        }
		localization_key = aotsm_w_country_intrested_in_us_status_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = { #продумать логику
			#CBI = {
            #   exists = yes
            #}
            always = no
        }
		localization_key = aotsm_w_country_protection_on_us_status_lk
	}
	
}

defined_text = { 
	name = get_w_aus_country_status
	
	text = { 
		trigger = {
			AUS = {
                exists = yes
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 30
				}
            }
        }
		localization_key = aotsm_w_country_exists_status_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			AUS = {
                exists = no
            }
        }
		localization_key = aotsm_w_country_not_exists_status_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			AUS = {
                exists = yes
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value > 29
				}
            }
        }
		localization_key = aotsm_w_country_intrested_in_us_status_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = { #продумать логику
			#AUS = {
            #   exists = yes
            #}
            always = no
        }
		localization_key = aotsm_w_country_protection_on_us_status_lk
	}
	
}

defined_text = { 
	name = get_w_byz_country_status
	
	text = { 
		trigger = {
			BYZ = {
                exists = yes
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 30
				}
            }
        }
		localization_key = aotsm_w_country_exists_status_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			BYZ = {
                exists = no
            }
        }
		localization_key = aotsm_w_country_not_exists_status_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			BYZ = {
                exists = yes
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value > 29
				}
            }
        }
		localization_key = aotsm_w_country_intrested_in_us_status_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = { #продумать логику
			#BYZ = {
            #   exists = yes
            #}
            always = no
        }
		localization_key = aotsm_w_country_protection_on_us_status_lk
	}
	
}

defined_text = { 
	name = get_w_rus_country_status
	
	text = { 
		trigger = {
			RUS = {
                exists = yes
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 30
				}
            }
        }
		localization_key = aotsm_w_country_exists_status_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			RUS = {
                exists = no
            }
        }
		localization_key = aotsm_w_country_not_exists_status_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			RUS = {
                exists = yes
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value > 29
				}
            }
        }
		localization_key = aotsm_w_country_intrested_in_us_status_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = { #продумать логику
			#RUS = {
            #   exists = yes
            #}
            always = no
        }
		localization_key = aotsm_w_country_protection_on_us_status_lk
	}
	
}

#WESTERNISATION - COUNTRY_OPINION   

defined_text = { 
	name = get_w_pru_country_opinion
	
	text = { 
		trigger = {
			PRU = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value < -50
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_brightly_negative_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			PRU = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > -51
				}
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 0
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_hostile_opinions_lk
	}
	
	
	text = { 
		trigger = {
			PRU = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > -1
				}
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 15
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_neutral_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			PRU = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > 14
				}
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 30
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_unnoticed_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			PRU = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > 29
				}
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 50
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_intrested_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			PRU = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > 49
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_highly_intrested_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			PRU = {
                exists = no
            }
        }
		localization_key = aotsm_w_nothing_opinion_lk
	}
	
}

defined_text = { 
	name = get_w_frr_country_opinion
	
	text = { 
		trigger = {
			FRR = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value < -50
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_brightly_negative_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			FRR = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > -51
				}
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 0
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_hostile_opinions_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			FRR = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > -1
				}
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 15
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_neutral_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			FRR = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > 14
				}
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 30
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_unnoticed_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			FRR = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > 29
				}
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 50
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_intrested_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			FRR = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > 49
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_highly_intrested_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			FRR = {
                exists = no
            }
        }
		localization_key = aotsm_w_nothing_opinion_lk
	}
	
}

defined_text = { 
	name = get_w_cbi_country_opinion
	
	text = { 
		trigger = {
			CBI = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value < -50
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_brightly_negative_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			CBI = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > -51
				}
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 0
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_hostile_opinions_lk
	}
	
	
	text = { 
		trigger = {
			CBI = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > -1
				}
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 15
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_neutral_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			CBI = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > 14
				}
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 30
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_unnoticed_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			CBI = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > 29
				}
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 50
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_intrested_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			CBI = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > 49
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_highly_intrested_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			CBI = {
                exists = no
            }
        }
		localization_key = aotsm_w_nothing_opinion_lk
	}
	
}

defined_text = { 
	name = get_w_aus_country_opinion
	
	text = { 
		trigger = {
			AUS = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value < -50
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_brightly_negative_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			AUS = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > -51
				}
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 0
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_hostile_opinions_lk
	}
	
	
	text = { 
		trigger = {
			AUS = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > -1
				}
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 15
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_neutral_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			AUS = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > 14
				}
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 30
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_unnoticed_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			AUS = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > 29
				}
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 50
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_intrested_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			AUS = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > 49
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_highly_intrested_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			AUS = {
                exists = no
            }
        }
		localization_key = aotsm_w_nothing_opinion_lk
	}
	
}

defined_text = { 
	name = get_w_byz_country_opinion
	
	text = { 
		trigger = {
			BYZ = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value < -50
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_brightly_negative_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			BYZ = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > -51
				}
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 0
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_hostile_opinions_lk
	}
	
	
	text = { 
		trigger = {
			BYZ = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > -1
				}
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 15
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_neutral_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			BYZ = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > 14
				}
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 30
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_unnoticed_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			BYZ = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > 29
				}
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 50
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_intrested_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			BYZ = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > 49
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_highly_intrested_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			BYZ = {
                exists = no
            }
        }
		localization_key = aotsm_w_nothing_opinion_lk
	}
	
}

defined_text = { 
	name = get_w_rus_country_opinion
	
	text = { 
		trigger = {
			RUS = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value < -50
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_brightly_negative_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			RUS = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > -51
				}
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 0
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_hostile_opinions_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			RUS = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > -1
				}
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 15
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_neutral_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			RUS = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > 14
				}
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 30
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_unnoticed_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			RUS = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > 29
				}
                has_opinion = {
					target = ROOT
					value < 50
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_intrested_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			RUS = {
				has_opinion = {
					target = ROOT
					value > 49
				}
			}
        }
		localization_key = aotsm_w_highly_intrested_opinion_lk
	}
	
	text = { 
		trigger = {
			RUS = {
                exists = no
            }
        }
		localization_key = aotsm_w_nothing_opinion_lk
	}
	
}